采肌/beauskin 脫毛 黑店

事原因為疫情 成年冇去脫毛
今日一去諗住脫毛 點知脫唔成不得只 仲要永久變十次 話因為一年冇去脫 簽同意書嗰時都知(但我2018簽 成三年)
咁佢公司都應該要提下我啦 亦都唔應該上到去先講 特登出去又冇得做 嘥錢嘥時間
仲話「良心企業」佢自己都停左半年業啦 又唔見補償我損失 一心諗住脫毛
仲要我問佢嗰10次有冇限期 佢又話冇 但又話唔可以一年一次🤷🏻‍♀️
頭先投訴無門 淨係得啲細應我 仲話好多客人都咁 咁疫情大家都唔想為何又唔體諒大家 收錢就識 仲要前排話破產…

我都係 幫你推下